{
  "mspaint": "MSpaint [简体]",
  "Main": "基本",
  "Exploits": "主要功能",
  "Visuals": "视觉",
  "Reach": "距离",
  "Misc": "杂项",
  "Movement": "移用",
  "Locations": "区域",
  "Sniper": "加入",
  "Other": "其他",
  "Player": "玩家",
  "Trolling": "整蛊",
  "Notifier": "通知",
  "Automation": "自动化",
  "Ambient": "环境",
  "Bypass": "绕过反作弊",
  "Farm": "挂机程序",
  "Loading data...": "加载数据中...",
  "Settings": "设置",
  "Fullbright": "全亮",
  "Brightness": "亮度",
  "No Fog": "禁用雾效果",
  "Enable Speed Hack": "启用速度修改",
  "Prompt Clip": "穿墙互动",
  "Auto Library Code": "自动图书馆密码",
  "Addons": "插件",
  "Transparency": "透明度",
  "ESP Type": "ESP 类型",
  "Guiding Light": "指引之光",
  "Anti-Lag": "防止卡顿",
  "Anti AFK": "防止挂机被踢",
  "Noclip": "穿墙",
  "Discord: ": "Discord: ",
  "Elevator Sniper": "自动加入玩家电梯",
  "Twerk": "扭臀",
  "Info": "信息",
  "ESP": "ESP(玩家透视)",
  "Team Color": "自家颜色",
  "Rainbow ESP": "彩色ESP",
  "Enable Text": "启用名字",
  "Enable Highlight": "启用发光",
  "Fill Transparency": "填充透明度",
  "Outline Transparency": "描边透明度",
  "Show Distance": "显示距离",
  "Text Size": "字体大小",
  "Enable Tracer": "启用追踪线",
  "Tracer Start Position": "追踪线开始位置",
  "Enable Arrow": "启用指针",
  "Arrow Center Offset": "指针位置设置",
  "Speed Hack": "速度",
  "Speed Boost": "速度加速",
  "Walk Speed": "速度",
  "Jump Power Hack": "跳跃高度",
  "Jump Power": "跳跃高度",
  "Fly": "飞行",
  "Fly Speed": "飞行速度",
  "Instant Interact": "瞬间互动",
  "Disable Roblox Void": "禁用虚空伤害",
  "Inf Jump": "无限跳",
  "No Acceleration": "无加速",
  "Enable Aimbot": "启用自瞄",
  "Enable Aimbot Smoothness": "启用自瞄流畅度",
  "Smoothness": "流畅度",
  "Minimal Distance": "最少距离",
  "Maximum Distance": "最高距离",
  "Target Part": "打击目标",
  "Get Closest From": "提取最近的",
  "Builds": "建筑",
  "Auto Farm": "自动农场",
  "Auto Build": "自动造'船'",
  "Saving %s's build into '%s'...": "正在保存 %s 的建筑到 '%s'...",
  "Successfully saved %s's build into '%s'!": "成功将 %s 的建筑物保存到 '%s'!",
  "Auto Build [BETA]": "自动建筑 [测试版]",
  "Save Player's Build": "保存玩家建筑",
  "Build with that name already exists!": "名字与其他建筑重叠啦啊啊啊!",
  "Outdated version! (Data Version: %s | Current Version: %s)": "过期版本! (数据版本: %s | 目前版本: %s)",
  "Build data loaded, building...\n  Version: %s\nBlocks: %s": "建筑数据加载完毕! 建造中...\n  版本: %s\n方块: %s",
  "Setting %s colors...": "设置 %s 的颜色...",
  "You don't have the painting tool. Can't set the block's color.": "你没有颜色工具，无法设置方块颜色.",
  "Setting '%s' property.": "设置 '%s' 的属性.",
  "You don't have the properties tool. Can't set the block's properties.": "你没有属性工具，无法设置方块属性.",
  "Linking objects...": "连接物体中...",
  "You don't have the bind tool. Can't link blocks together.": "你没有连接工具，无法连接方块.",
  "Build was force stopped.": "建造强行停止.",
  "Failed to load a part of your build! Check Developer Console for more information.": "无法建造部分建筑! 查看控制台查看更多信息.",
  "Build loaded successfully!": "建筑成功建造!",
  "Force Stop Load Build": "强制停止建造",
  "Override Build": "覆盖建筑物",
  "Failed to delete build: ": "无法删除建筑物: ",
  "Deleted build: ": "已删除建筑物: ",
  "Auto Build is currently in BETA! Some blocks may not save correctly, please report missing blocks and issues in our Discord": "自动建造仍在测试版！有些方块可能无法正常保存，请将这些现象报告至官方Discord服务器！",
  "Auto Buy": "自动购买",
  "Chest Type": "箱子类型",
  "Bought %s chest(s).": "已购买 %s 个箱子",
  "Failed to buy chest(s).": "无法购买箱子（失败）",
  "Build Saving [BETA]": "自动保存建筑[测试版]",
  "Ladder Speed": "爬梯子速度",
  "Enable Jump": "启用跳跃",
  "Jump Boost": "跳跃增强",
  "Fast Closet Exit": "快速离开柜子",
  "Door Reach": "门打开距离",
  "Prompt Reach Multiplier": "穿墙互动距离调整",
  "Auto Interact": "自动互动",
  "Interact Mode": "互动模式",
  "Auto Heartbeat Minigame": "自动心跳小游戏",
  "Auto Library Code Setting": "自动图书馆解锁设置",
  "Unlock Distance": "解锁的距离",
  "Auto Breaker Solver": "自动电闸盒",
  "The breaker box has been successfully solved.": "电闸盒自动解锁已完成",
  "Auto Breaker Solver Method": "解锁方式",
  "Auto Breaker Box": "自动电闸盒解锁",
  "Auto Anchor Solver": "自动密码机",
  "Solved Anchor %s successfully!": "成功解开 %s 密码机!",
  "Solved anchor with the code ": "成功使用密码解开密码机",
  "Revive": "复活",
  "Play Again": "再来一次",
  "Lobby": "回到大厅",
  "Door": "门",
  "Objective": "任务",
  "Entity": "实体",
  "Item": "物品",
  "Items": "物品",
  "Chest": "宝箱",
  "Toolshed": "花园柜子",
  "Gold": "钱",
  "Timer Lever": "计时器拉杆",
  "Key": "钥匙",
  "Keycard": "通行卡",
  "Electrical Key": "电气房钥匙",
  "Gate Lever": "大门拉杆",
  "Book": "书",
  "Breaker": "保险丝",
  "Generator": "发电机",
  "Gate Power Button": "门栅电源按钮",
  "Fuse": "保险丝",
  "Anchor": "锚点",
  "Water Pump": "水泵",
  "Bed": "床",
  "Guidance": "引导之光",
  "[Opened]": "[打开]",
  "[Locked]": "[锁定]",
  "Gate": "门栅",
  "Lever": "拉杆",
  "Closet": "衣柜",
  "Locker": "储物柜",
  "Notify Entities": "通知实体",
  "Notify Library Code": "通知图书馆密码",
  "Notify Oxygen": "通知剩余氧气",
  "Notify Hide Time": "通知剩余躲藏时间",
  "Notify Chat": "聊天通知",
  "Entity and Padlock Code": "实体和图书馆挂锁密码",
  "has spawned!": "已生成！",
  "Entity Notifier Message": "实体通知消息",
  "Play Alert Sound": "播放通知声音",
  "Notify Volume": "通知音量",
  "Notification Side": "通知位置",
  "Notification Style": "通知样式",
  "Caption Style": "字幕样式",
  "Self": "自身",
  "Third Person": "第三人称",
  "Field of View": "视野范围",
  "No Camera Bobbing": "禁用镜头晃动",
  "No Camera Shake": "禁用镜头震动",
  "No Cutscenes": "跳过过场动画",
  "Translucent %s": "半透明 %s",
  "Hiding Transparency": "隐藏透明度",
  "Viewmodel Offset": "视角模型偏移",
  "Effects": "效果",
  "No Glitch Effect": "禁用故障效果",
  "No Void Effect": "禁用Void效果",
  "No Jumpscare": "禁用跳杀效果",
  "No Spider Jumpscare": "禁用蜘蛛跳脸",
  "No Halloween Effects": "禁用万圣节效果",
  "Knob Cost: ": "旋钮费用: ",
  "Anti-Entity": "防实体",
  "Spam Other Tools": "滥用他人工具",
  "Upside Down": "颠倒视角",
  "Anticheat Manipulation": "无拉回穿墙",
  "Godmode": "无敌模式",
  "Lags you back and is buggy with crouch": "可能卡住，并在蹲下时存在问题，在温室时请关掉，善意提醒",
  "Infinite Items": "无限物品",
  "Infinite Crucifix": "无限十字架",
  "Very risky, you might die/lose the crucifix": "风险很大，可能会死亡或丢失十字架",
  "Fake Revive": "假复活[无用]",
  "You have revived, fake revive has stopped working.": "您已复活，假复活已失效",
  "Enable it again to start fake revive": "再次启用以启动假复活",
  "Fake Revive has stopped working, enable it again to start fake revive": "假复活已失效，再次启用以重新启动",
  "Delete Seek (FE)": "删除 Seek（FE）",
  "Enable Star Rift": "启用好奇裂缝",
  "Star Rift": "好奇裂缝",
  "You already have the rift enabled.": "您已打开了好奇裂缝",
  "Enabled successfully!": "已成功打开！",
  "Was not able to find the rift.": "未能找到引导裂缝",
  "Are you sure the rift even exists?": "您确定你有引导裂缝吗？",
  "Was not able to find the rift. Are you sure the rift even exists?": "未能找到引导裂缝，您确定它存在吗？",
  "Pre-Run Shop": "电梯商店",
  "Item Selection": "物品选择",
  "Amount of items": "物品数量",
  "Buy Item(s)": "购买物品",
  "You are unable to buy items as of right now, are you sure you are in room 0 elevator?": "目前无法购买物品，您确定自己在房间0的电梯中吗？",
  "You have not selected any items to buy!": "您尚未选择任何物品购买！",
  "You do not have enough knobs to buy the items you have selected!": "您没有足够的旋钮购买所选物品！",
  "Anti-Seek Obstructions": "移除Seek陷阱伤害",
  "Death Farm": "刷死亡数量",
  "Modifiers": "模组",
  "No Voice Acting": "禁用语音效果",
  "No Jammin": "禁用小蜘蛛音效",
  "No Bats Decoration": "禁用蝙蝠装饰",
  "Max Floor Angle": "最大地面角度",
  "Anti-Gloom Egg": "移除苍蝇蛋陷阱伤害",
  "Anti-Bridge Fall": "防Seek追逐木桥坍塌",
  "Anti-Pipe Gap": "防管道裂缝",
  "Anti-Seek Flood": "防Seek大坝伤害",
  "Beat Door 200": "完成房间200",
  "You haven't reached door 200...": "您尚未到达房间200...",
  "Anticheat Bypass": "反作弊绕过",
  "Path Type": "寻路模式",
  "Anti Haste Jumpscare": "移除红色骷髅头跳杀",
  "Haste Clock": "红色骷髅头计时",
  "Auto Rooms": "自动房间",
  "Auto Rooms Stuck Delay": "自动房间卡住延迟",
  "Recommended Settings:\nSpeed Bypass and Noclip disabled": "推荐设置：\n禁用速度绕过和Noclip",
  "Show Debug Info": "显示调试信息",
  "Show Pathfinding Nodes": "显示路径点",
  "Anti A-90 is required for Auto Rooms to work!": "自动ROOMS需要移除A-90功能！",
  "Anti A-90 has been enabled": "移除A-90已启用",
  "Calculated Objective Successfully!\nObjective: %s\nCreating path...": "目标计算成功！\n目标：%s\n正在创建路径...",
  "Computing Path to %s...": "计算前往%s的路径中...",
  "Computed path successfully with %s waypoints!": "路径计算成功，共%s个路径点！",
  "Seems like you are stuck, trying to recalculate path...": "您似乎被卡住了，正在尝试重新计算路径...",
  "Failed to move to waypoint": "移动至路径点失败",
  "Pathfinding failed with status %s": "路径查找失败，状态%s",
  "You have reached A-1000": "您已到达A-1000",
  "A-1000 reached by mspaint autorooms": "通过mspaint自动房间到达A-1000",
  "Grab Banana / Jeff": "抓取香蕉/Jeff",
  "Banana/Jeff Throw": "香蕉/Jeff投掷",
  "You are no longer holding the item due to network owner change!": "由于网络所有者更改，您不再持有该物品！",
  "Throw": "投掷",
  "Throw Strength": "投掷强度",
  "Anti-Banana": "防香蕉滑倒",
  "Infinite Revives": "无限复活",
  "Figure Godmode": "Figure无敌模式",
  "Target": "目标",
  "Loop Achievements": "成就循环切换",
  "Speed": "速度",
  "Join DOORS before Hotel+ lobby": "加入旧版DOORS[无用]",
  "DOORS before Hotel+": "加入旧版DOORS[无用]",
  "Joining DOORS before Hotel+...": "正在加入旧版DOORS[无用]",
  "Presets": "预设",
  "Create Preset": "创建预设",
  "Preset already exists!": "预设已存在！",
  "Overrided preset: ": "覆盖了预设：",
  "Deleted preset: ": "删除了预设：",
  "Failed to delete preset: ": "删除预设失败：",
  "Preset does not exist!": "预设不存在！",
  "Void/Glitch is coming once the next door is opened.": "Void/Glitch将在打开下一扇门后出现",
  "Void/Glitch is coming %s.": "Void/Glitch将在%s后出现",
  "once the next door is opened.": "在下一扇门打开后",
  "in %s rooms": "在%s个房间内",
  "ENTITIES": "实体",
  "Go to the next room to avoid it.": "前往下一个房间以避免它",
  "Floor": "楼层",
  "Go find a hiding place!": "快去找个能藏起来的地方！",
  "Halt will spawn in next room!": "Halt将在下一个房间生成！",
  "Halt has broken anticheat bypass.": "Halt破坏了反作弊绕过",
  "Bypassed the anticheat successfully!": "成功绕过反作弊！",
  "This will only last until the next cutscene!": "仅持续到下一段过场动画！",
  "Bypassed the anticheat successfully! This will only last until the next cutscene": "成功绕过反作弊！仅持续到下一段过场动画",
  "Please go on a ladder again to fix it.": "请再次登上梯子以修复反作弊绕过",
  "Halt has broken anticheat bypass, please go on a ladder again to fix it.": "Halt破坏了反作弊绕过，请再次爬上梯子以修复",
  "Padlock Code": "图书馆挂锁密码",
  "Solved the library padlock code": "已解锁图书馆挂锁密码",
  "The library code will be automatically solved when you pick up the missing books.": "拾取缺失的书籍时，图书馆代码将自动解锁",
  "Automatic Library Solver": "自动图书馆解锁器",
  "You are still missing some books": "您仍然缺少一些书",
  "Library Code: %s": "图书馆代码：%s",
  "Oxygen: %.1f": "氧气：%.1f",
  "Delete Seek FE": "删除Seek（FE）",
  "Deleting Seek trigger...": "正在删除Seek触发器...",
  "Failed to delete Seek trigger!": "删除Seek触发器失败！",
  "Deleted Seek trigger successfully!": "成功删除了Seek触发器！",
  "Failed to load preset: ": "加载预设失败：",
  "Loaded elevator preset: ": "加载了电梯预设：",
  "Throw Power Boost": "启用投掷力量增强",
  "Throw Power": "投掷力量",
  "FE Delete Object": "删除物体（FE）",
  "FE Delete Aura": "删除附近物体（FE）",
  "Delete objects within a certain range of your character, this can kick you from the game and i'm too lazy to fix it.": "删除角色附近一定范围内的物体，这可能会让你被踢出游戏，而且我懒得修复",
  "Delete Aura Range": "删除附近物体的范围",
  "Disable Hunger": "禁用饥饿",
  "Infinite Energy": "无限能量",
  "Infinite Inventory": "无限库存",
  "No Fall": "禁用摔落伤害",
  "Auto Respawn": "自动重生",
  "Auto Push Employees": "自动推开员工",
  "Enable player whistle teleport": "启用玩家哨声传送",
  "Go to player(s)'s whistle.": "前往玩家的哨声位置",
  "Rejoin": "重新加入",
  "Instant Leave": "立即离开",
  "Employee": "员工",
  "Personal Watch": "个人手表",
  "Death Waypoint": "死亡路径点",
  "Max Waypoints": "最大路径点数量",
  "Submarine Sniper": "自动加入玩家潜艇",
  "Don't worry you have godmode enabled!": "别担心，你已启用无敌模式！",
  "Don't worry you have Anti Turrets enabled": "别担心，你已启用禁用炮塔！",
  "Don't get in their line of sight!": "小心别进入他们的视线！",
  "Don't worry you have Anti Eyefestation enabled": "别担心,你已启用移除绿色眼睛！",
  "Look away!": "别看那个",
  "Try and find the wall dweller": "尝试找到墙居",
  "Anti-Void": "防虚空",
  "Anti-Trickster": "防假门",
  "Anti-Eyefestation": "移除绿色眼睛效果",
  "Anti-Searchlights": "移除探照灯",
  "Anti-Turrets": "禁用炮塔",
  "Anti-Squiddle": "移除黑色鱿鱼效果",
  "Anti-Parasites": "防风扇叶片",
  "Anti-Bouncers": "移除骷髅保镖",
  "Anti-Skelepede": "移除烛骨",
  "Anti-Statue": "防雕像",
  "Anti-Skeleton Dancers": "防骷髅舞者",
  "Door Reach Multiplier": "门打开距离数",
  "Get Local Badges": "获取本地徽章",
  "Currency": "货币",
  "No Underwater Effect": "禁用水下滤镜",
  "Turret Controls": "炮塔控制",
  "[Fixed]": "[已修复]",
  "Wire": "电线",
  "Crystal": "水晶",
  "Infinite Stamina": "无限耐力",
  "Infinite Flashlight": "无限手电筒",
  "Table": "桌子",
  "Battery": "电池",
  "No Flashlight Shadow": "无手电筒阴影",
  "No Blur": "无模糊",
  "Auto Sell": "自动售卖",
  "Mentions": "提及",
  "Discord User ID": "Discord 用户 ID",
  "Your Discord Webhook": "你的 Discord Webhook",
  "Auto Fish": "自动钓鱼",
  "Perfect Reel Chance": "完美钓出概率",
  "Mode": "模式",
  "Location": "地点",
  "Minimum Throw Power": "最小钓力",
  "Maximum Throw Power": "最大钓力",
  "Disable Oxygen": "取消溺水",
  "You will not drown in the water.": "你不会再溺水了！",
  "Disable being afk.": "防挂机被踢",
  "Jesus": "在水上行走",
  "You can walk on water.": "你可以在水上行走了",
  "Boats": "船",
  "Spawn Boat": "生成船",
  "Open Shipwright": "打开选择船页面",
  "Spawned Boats": "已生成船",
  "Teleport to Spawned Boat": "传送到已生成船",
  "Despawn Boats": "删除船",
  "You don't have enough money.": "你没有足够的钱购买",
  "Custom Locations": "自定义位置",
  "Create Custom Location": "创建自定义位置",
  "Custom location already exists!": "自定义位置已存在！",
  "Created custom location ": "已创建自定义位置 ",
  "Overrided custom location ": "已覆盖自定义位置 ",
  "Custom location does not exist!": "自定义位置不存在！",
  "Failed to delete custom location: ": "删除自定义位置失败：",
  "File System is required for this feature.": "此功能需要文件系统",
  "Failed to load location: ": "加载位置失败：",
  "Teleport": "传送",
  "Areas": "区域",
  "NPCs": "NPC",
  "Interactables": "可交互物品",
  "Failed to find Boat's Base.": "未找到船的基地",
  "Anchor Player": "固定玩家",
  "Auto Reel": "自动卷线",
  "Stopped.": "已停止",
  "Auto Shake": "自动摇动",
  "Make sure nothing is covering the shake safezone.\n\nIf you want to do something turn off Auto Shake first,\nit will click on any UI element thats on top of the shake button if you keep it on.": "确保没有东西遮挡摇动安全区\n\n如果你想做其他事情，先关闭自动摇动，\n如果保持开启，它会点击覆盖在摇动按钮上的任何 UI 元素。",
  "Delay": "延迟",
  "Enable": "启用",
  "Exceptions": "例外",
  "Sell fishes after successfully catching them.": "成功捕获后售卖鱼类",
  "Auto Crab Cage": "自动蟹笼",
  "Amount of cages to buy": "购买的笼子数量",
  "Buy Crab Cages": "购买捕蟹笼",
  "Auto Buy Crab Cage": "自动购买捕蟹笼",
  "Failed to fetch your balance.": "获取余额失败",
  "Buying cages...": "正在购买笼子...",
  "Bought '%s' crab cages.": "购买了 %s 个捕蟹笼",
  "Auto Pickup": "自动拾取",
  "Sell Item in Hand": "售卖手中物品",
  "Sell Inventory": "售卖背包物品",
  "No message today... 😢": "今天没有消息... :(",
  "MOTD: %s": "今日消息：%s",
  "Lifetime": "无限时间",
  "Unloading ": "卸载中 ",
  "Unloaded!": "卸载完成!",
  "UI Settings": "界面设置",
  "Open Keybind Menu": "打开快捷键菜单",
  "Custom Cursor": "自定义鼠标光标",
  "Menu bind": "快捷菜单",
  "Join Discord": "加入Discord",
  "Copy Link": "复制链接",
  "Unload": "卸载菜单",
  "Save Error Logs": "保存错误日志",
  "Your executor doesn't support the FileSystem API.": "您的执行器不支持文件系统API",
  "Time left: ": "剩余时间: ",
  "Total Executions: ": "总执行次数: ",
  "Expired": "已过期",
  "[mspaint] Your executor doesn't support the FileSystem API. Addons will not work.": "[mspaint] 您的执行器不支持文件系统API。插件将无法工作。",
  "[mspaint] Addons folder doesn't exist. Creating...": "[mspaint] 插件文件夹不存在，正在创建...",
  "[mspaint] Loading addons...": "[mspaint] 正在加载插件...",
  "This tab is for UN-OFFICIAL addons made for mspaint. We are not responsible for what addons you will use. You are putting yourself AT RISK since you are executing third-party scripts.": "此标签页用于mspaint的非官方插件。我们不对任何损失负责。您正在冒险执行第三方脚本。（除非被我们官方认证）",
  "WARNING": "警告",
  "Your addons FOLDER is empty! (": "您的插件文件夹为空！(",
  "[mspaint] Invalid file extension for '": "[mspaint] ' 的文件扩展名无效",
  "[mspaint] Loading addon '": "[mspaint] 正在加载插件 '",
  "Failed to load this addon (": "加载此插件失败 (",
  "' didn't load: Wrong game.": "' 未加载：错误的游戏",
  "[mspaint] Failed to load addon '": "[mspaint] 加载插件 ' 失败",
  "Failed to load this addon:": "加载此插件失败：",
  "Infinite Jetpack Duration": "无限喷气背包",
  "Enable Motor Modifications": "启用发动机附加",
  "Motor Speed": "发动机速度",
  "Motor Turning Speed": "发动机旋转速度",
  "Select a custom location first.": "选择一个自定义位置先",
  "Auto Treasure Map": "自动藏宝图",
  "Auto Repair": "自动修复",
  "Repair Current Maps": "修复目前所有藏宝图",
  "Done.": "完成",
  "Waiting for Auto Treasure Map to finish...": "等待自动藏宝图完成...",
  "Failed to load the boat's data.": "无法加载船的数据",
  "Disable Auto Fish first.": "先把自动钓鱼关了",
  "You don't have the Treasure Map equipped.": "你没有在拿藏宝图",
  "Open Distance": "开启距离",
  "Disable Kill Client Remote": "禁用服务器端击杀",
  "Disable Carnation": "无视康乃馨",
  "Disable Slight & Heed Damage": "无视白眼和红眼的伤害",
  "Disable Slugfish": "移除蛞蝓鱼",
  "Disable Elkman": "移除麋鹿人",
  "Disable Sarrow": "移除悲伤",
  "Disable Dozer": "禁用推土机",
  "Disable Goatman": "移除山羊人",
  "Selected Player": "选择玩家",
  "Kill Player with Figure": "使用飞哥击杀所选玩家",
  "Figure has not spawned in your room.": "Figure还没有生成",
  "Please use an alarm clock and wait until Figure destroys the clock...": "请使用闹钟然后等待Figure踩掉闹钟",
  "You have to select a player to kill.": "请选择一个击杀目标",
  "You can't kill yourself.": "你自杀了🤣",
  "Killed %s successfully!": "成功将 %s 击杀",
  "Had an error while trying to kill the player.": "干他的时候出现了问题（doge）",
  "Delete Figure (FE)": "删除飞哥（FE)（无用）",
  "Delete Figure": "删除飞哥",
  "Deleting Figure...": "正在删除飞哥",
  "Deleted Figure Successfully!": "成功删除飞哥",
  "Inventory": "背包",
  "Center Button": "按钮移至中间",
  "Auto Claim": "自动认领",
  "Claim Current Maps": "认领目前地图",
  "Contributors": "开发者",
  "Translators": "翻译人员",
  "Auto Bait": "自动诱饵箱",
  "Equipped %s.": "已将 %s 装备",
  "Reset": "重置",
  "Auto Quest": "自动任务",
  "Make sure to start the quest first!": "请确保完成第一个任务",
  "Completed Quest!": "已完成任务！",
  "Fun": "好玩的:)",
  "Auto Spin Flashlight": "自动旋转手电筒",
  "Notification Sound ID": "通知声音ID",
  "Reset Sound to Default": "重置声音",
  "Notification Sound": "通知声音",
  "Sound has been reset to default.": "声音已调至默认",
  "Murderer": "杀手",
  "Kill All": "杀死所有[除了你自己]",
  "The game has not started yet!": "游戏还未开始",
  "You are not the murderer!": "你不是杀手",
  "Killed all players!": "所有人已经被你杀死了",
  "Sheriff": "警长",
  "Kill Murderer": "击杀杀手",
  "You are not the sheriff!": "你不是警长",
  "Failed to find the murder!": "无法找到杀手",
  "Killed the murderer!": "已将杀手击杀",
  "Auto Collect Coins": "自动捡金币",
  "Auto Collect Gun": "自动捡枪",
  "Dropped Gun": "已掉落枪",
  "Anti-Tripwire": "禁用绊线地雷",
  "Your executor doesn't support this feature.": "你的注入器不支持此功能",
  "General": "基本",
  "Disable Sensors": "关闭传感器",
  "Instant Role Notify": "立马通知身份",
  "Silent Aim": "范围锁头",
  "Reach Multiplier": "击杀距离",
  "Enable Reach": "启用",
  "Kill Sheriff": "击杀警长",
  "Please equip the gun.": "请装备枪",
  "Please equip the knife.": "请装备匕首",
  "Failed to find the sheriff!": "无法找到警长！",
  "Killed the sheriff!": "已将警长击杀！",
  "Anti-Landmine": "禁用地雷",
  "Auto Pandemonium Minigame": "自动肘击小游戏",
  "Document": "文件",
  "This feature doesn't work on this floor.": "这个功能没办法在此层使用",
  "This feature isn't implemented on this floor.": "这个功能还没被加入此楼层",
  "Anti-Obstruction": "防障碍物",
  "No Gates": "删除大门",
  "No Puzzle Door": "删除谜题门[无用]",
  "No Skeleton Door": "删除骷髅钥匙门[无用]",
  "Event Prediction": "活动预测",
  "There may be an event in/after the room %s.": "预计会有事件在 %s 门后发生",
  "Totem Cycle": "图腾循环",
  "Day Totem": "白天图腾",
  "Night Totem": "夜晚图腾",
  "Stop At Event": "在活动发生时停止",
  "Auto Enchant": "购买附魔石",
  "Enchant List": "附魔列表",
  "Successfully enchanted the rod with %s.": "成功将此鱼竿加上 %s 附魔",
  "Retry Delay": "重新附魔延迟",
  "Auto Collect Meteor": "自动收集陨石",
  "Fish Radar": "鱼雷达",
  "Enable fish radar without having to buy it.": "不用买就能用，简直就是双赢",
  "Developers": "主要开发者",
  "Appraise Fish": "鉴定鱼",
  "Disable Property Tool Limits": "禁用属性工具限制",
  "Tool Modifications": "工具修改",
  "Failed to equip the fishing rod, retrying...": "装备鱼竿失败，重试中...",
  "Disable Temperature": "禁用温度",
  "Simulate Lag": "模拟延迟",
  "Tick(s) simulation": "模拟Tick(s)",
  "Mod Detector": "管理员检测器",
  "On Mod Join": "在管理员加入时",
  "Name": "名称",
  "Players": "玩家",
  "Auto Claim Fillionaire": "自动领取百万富翁奖励",
  "Waiting for Auto Claim Fillionaire to finish...": "等待自动领取百万富翁完成...",
  "Smooth Look": "平滑视角",
  "Disable Litany": "禁用Litany",
  "Disable Doppelgangers": "禁用分身",
  "DPI Scale": "DPI缩放",
  "Boat Max Speed": "船只最高速度",
  "Max Speed": "最高速度",
  "Boat Acceleration": "船只加速",
  "Acceleration Speed": "加速度",
  "Player to Fling": "要甩飞的玩家",
  "Boat Player Fling (FE)": "船只玩家甩飞（FE）",
  "Flings a player using a boat. Will despawn all boats after use": "使用船只甩飞玩家，使用后将移除所有船只",
  "You haven't selected a player to fling.": "你尚未选择要甩飞的玩家",
  "The player's character is not loaded yet.": "玩家的角色尚未加载",
  "You don't have any boats spawned.": "你没有生成任何船只",
  "Flinging %s...": "正在甩飞%s...",
  "Boat Turning Speed": "船只转向速度",
  "Turning Speed": "转向速度",
  "Waiting for coins to spawn...": "等待金币生成...",
  "Waiting for the game to start...": "等待游戏开始...",
  "Coin Bag is full!": "金币袋已满！",
  "Claim All Codes": "领取所有兑换码",
  "Fetching all codes from the wiki this may take a while...": "从维基获取所有兑换码，这可能需要一段时间...",
  "Successfully found %s codes. Claiming...": "成功找到 %s 个兑换码。领取中...",
  "Successfully claimed all codes!": "成功领取所有兑换码！",
  "Police": "警察",
  "Camera": "摄像头",
  "Lootables": "可掠夺物品",
  "Auto Teleport Bags to Van": "自动传送袋子到货车",
  "Teleport Current Bags To Van": "传送当前袋子到货车",
  "Teleport To Van": "传送到货车",
  "All bags were teleported to the van.": "所有袋子已传送到货车",
  "Disable All Cameras": "禁用所有摄像头",
  "Remove Glass (Client)": "移除玻璃（客户端）",
  "Remove Glass (Server)": "移除玻璃（服务端）",
  "This will alert guard(s) that will notice the shattered glass. MIGHT LAG": "这会警告守卫并注意到碎裂的玻璃，可能会导致卡顿",
  "Done!": "完成！",
  "Vote Reset": "投票重置",
  "Show Hitboxes": "显示命中框",
  "Successfully claimed code '%s'!": "成功领取兑换码'%s'！",
  "Failed to claim code '%s'. It's maybe invalid now.": "领取兑换码'%s'失败。可能现在已失效。",
  "Infinite Damage": "无限伤害",
  "Infinite Ammo": "无限弹药",
  "Instant Reload": "瞬间装填",
  "Instant Shoot": "瞬间射击",
  "Make Guns Automatic": "使武器变成自动式",
  "Kill All Cops": "击杀所有警察",
  "Auto Yell Citizens": "自动恐吓市民",
  "Safes": "保险箱",
  "This feature is always on for your safety.": "此功能始终为你的安全开启",
  "Force Checkbox": "强制复选框",
  "UI Style": "UI样式",
  "Test Notification": "测试通知",
  "Retired Developer & UI Library Developer": "退休开发者与UI库开发者",
  "Helped with ESP": "协助ESP",
  "Helped with Fisch": "协助Fisch",
  "Helped with BABFT": "协助BABFT",
  "Helped find exploits for DOORS": "协助发现DOORS漏洞",
  "Auto Type": "自动输入",
  "Add Random Typing Delay": "增加随机输入延迟",
  "Typing Speed": "输入速度",
  "Random Delay Min/Max": "随机延迟最小值/最大值",
  "Word Priority": "词优先级",
  "You have no words left, how is that even possible?": "什么，真的吗，怎么可能！你没有剩余单词，这怎么可能？",
  "[mspaint] Addon '": "[mspaint]插件'",
  "Discord Rich Presence": "让别人在Discord看到你在使用MS",
  "Execute on Teleport": "在传送中执行",
  "Restart mspaint to apply changes.": "重新启动mspaint以应用更改",
  "Menu keybind": "按键绑定菜单",
  "Restart mspaint to apply %s.": "重新启动mspaint以应用%s",
  "Test.": "测试",
  "Owner": "所有者",
  "Developer": "开发者",
  "Helped with Fisch Webhooks": "协助处理了Fisch的Webhooks",
  "Successfully unloaded ": "成功卸载",
  "UNKNOWN ENTITIES": "未知实体",
  "There may be an event in/after %s room(s).": "%s房间内/之后可能会有事件（秒）",
  "The executor you are using can't bypass the anticheat. You have been kicked by the script, because the game would kick you anyways.": "您正在使用的执行器无法绕过反作弊，你被脚本踢了，因为无论如何游戏都会踢你",
  "Ladder": "梯子",
  "A Glitch Fragment was found nearby!": "在附近发现了一个故障碎片！",
  "Auto R&D": "自动 R&D",
  "Auto R&D Stuck Delay": "自动R&D 卡住延迟",
  "Failed to compute path to %s: %s": "计算%s的路径失败：%s",
  "Godmode cannot be disabled while Auto R&D is active.": "当自动 R&D处于运行状态时，上帝模式无法关闭",
  "Auto R&D is active": "自动R&D处于运行状态",
  "Look at the screech!": "看Screech！",
  "Anti Isolation Mode": "移除隔离防护罩",
  "Motor Modifications": "电机改装",
  "Exclude Own Team": "排除自己家的队伍",
  "Please wait...": "请稍等...",
  "Ignore List": "忽略列表",
  "Auto Generator": "自动发电机",
  "Auto Fix Wires": "自动修复电线",
  "Anti-A90": "移除A90",
  "Anti-Giggle": "防Giggle",
  "Disable Entities (FE)": "禁用实体（FE）",
  "You have already disabled entities in the run.": "您已经在运行中禁用了实体",
  "Disabled all entities in the run.": "禁用运行中的大部分实体",
  "Disables all entities in the run. Credits to DAMIANOO9": "禁用运行中的所有冲刺类实体，归功于DAMIANOO9",
  "Show Seek Path": "显示seek追逐通关路径",
  "Line Thickness": "线条厚度",
  "To bypass the Anticheat, you must interact with a ladder.": "要绕过反作弊，你必须与梯子互动",
  "Ladder ESP has been enabled, do not move while on the ladder.": "梯子ESP已启用，在梯子上不要移动",
  "Hide": "Hide",
  "Visual": "视觉",
  "For your safety, Anti-A90 was enabled automatically for Auto Rooms.": "为了您的安全，自动 Rooms自动启用了移除A90",
  "Infinite Jack": "无限杰克",
  "Anti-Jeff": "防杰夫杀手",
  "Anti-Jeff (FE)": "防杰夫杀手（FE）",
  "Complete Ending Obby": "完成结局跑酷",
  "Completing Ending Obby": "完成结尾跑酷",
  "Seems like the end obby has not been spawned yet.": "似乎结束的跑酷还没有生成",
  "Anti-Screech": "禁用Screech",
  "Anti-Seek Wall": "防seek墙",
  "Anti-Lava": "防熔岩块（那个红色方块）",
  "Amount": "数量",
  "Buy Crucifix(es)": "购买十字架（Hotel-）",
  "Aimbot": "自瞄",
  "Aimbot Method": "自瞄方式",
  "Enable FOV Circle": "启用FOV圈",
  "FOV Radius": "FOV半径",
  "Load Build": "加载配置",
  "Invalid color for '": "'的颜色无效",
  "Claiming code '%s'...": "声明代码“%s”...",
  "Quest To Complete": "要完成的任务",
  "Complete Quest": "完成任务",
  "Auto Join Game": "自动加入游戏",
  "Initial Typing Delay": "初始输入延迟",
  "Typing word: %s\nMandatory letters: %s": "输入单词：%s\n必填字母：%s",
  "Auto Join": "自动加入",
  "Successfully joined the game.": "成功加入",
  "Solving the breaker box...": "解决电闸箱...",
  "Anti-Dread": "防Dread",
  "Anti-Halt": "禁用Halt",
  "Anti-%s": "防%s",
  "Vacuum": "真空",
  "Dupe": "假门",
  "Lookman": "Lookman",
  "Eyes": "眼睛",
  "Anti-Snare": "防地刺",
  "Anti-Figure Hearing": "禁用Figure的听觉",
  "Get Glitch Fragment": "获取故障方块",
  "You are already getting a glitch fragment, please wait until it finishes.": "您已经得到了一个故障方块，请等到它完成",
  "This may take a while...": "这可能需要一段时间......",
  "100% done! A glitch fragment will soon spawn somewhere, play like normal.": "100%完成！故障方块很快就会在某个地方生成，像正常一样游玩",
  "%s%% done...": "%s%%完成...",
  "Failed to get network ownership of Figure, retrying...": "获取“Figure”的网络所有权失败，正在重试……",
  "Cost: %s": "成本：%s",
  "Rarity": "稀有",
  "Mutation": "基因突变",
  "No Mutation": "无突变",
  "Size": "大小",
  "Shiny": "闪闪发亮的",
  "Sparkling": "闪闪发光的",
  "Weight": "权重系统",
  "New Event has Been Spotted": "发现新事件",
  "Time": "时间",
  "Event has Ended": "活动已结束",
  "Other Events": "其他事件",
  "Current Cycle": "当前周期",
  "Server": "服务器",
  "Join Server": "加入服务器",
  "Event": "活动",
  "Success!": "成功！",
  "Price": "价格",
  "Failed...": "失败...",
  "Treasure Map": "藏宝图",
  "Coordinates": "坐标",
  "Repaired": "修复",
  "Chest Claimed": "已认领的箱子",
  "Mod Found": "找到模组了",
  "Username": "用户名",
  "User ID": "用户ID",
  "Rank": "等级",
  "Rejoining": "重新加入",
  "Joining a new server": "加入新服务器",
  "Reason": "原因",
  "World": "范围",
  "Webhooks": "Webhooks",
  "No catches after %s seconds.": "在%s秒后没有捕获到任何东西",
  "Auto Send Offers": "自动出售报价",
  "Sending offers...": "出售报价...",
  "Selling...": "出售...",
  "Killed %s!": "杀死了%s！",
  "Fling": "甩",
  "Successfully flinged %s!": "成功甩了%s！",
  "Failed to fling %s.": "未能甩出%s",
  "You will never get hungry, incompatible with Godmode.": "你永远不会饿，与无敌模式不兼容",
  "You will never get tired, incompatible with Godmode.": "你永远不会感到疲惫，与无敌模式不兼容",
  "Respawn": "重生",
  "Money:": "钱:",
  "Inventory Value:": "库存价值：",
  "Total Items:": "物品总数：",
  "Favorited Items:": "收藏物品：",
  "Update Information": "更新信息",
  "Calculate Item in Hand": "计算手头的物品",
  "Sell Inventory Mode": "销售库存模式",
  "Item(s)": "物品",
  "Item Amount": "物品金额",
  "Buy Item": "购买物品",
  "Time Cycle": "时间周期",
  "Auto Purchase": "自动购买",
  "Interval Cycle": "间隔周期",
  "First Totem": "第一个图腾",
  "Second Totem": "第二个图腾",
  "Waiting Time": "等待时间",
  "%s has spawned!": "%s已经生成了！",
  "Auto Favorite": "自动收藏",
  "Fish Selection": "鱼类选择",
  "Rarity Exceptions": "罕见例外",
  "Mutation Exceptions": "突变例外",
  "Fish Exceptions": "鱼类例外",
  "Sell after": "之后出售",
  "catches": "捕获",
  "Auto Appraise": "自动评估",
  "Appraisal List": "评估清单",
  "Auto Complete [BETA]": "自动完成[BETA]",
  "Do not touch anything while mspaint is getting the stuff for you.": "当mspaint为你拿东西时，不要碰任何东西",
  "Boat Selection": "船的选择",
  "Get Boat": "得到船",
  "Rod Selection": "钓杆选择",
  "Get Rod": "获得钓竿",
  "Auto Complete Bestiary": "自动完成鱼收集册",
  "Auto Complete": "自动完成",
  "You already obtained every fish.": "你已经得到了每条鱼",
  "Auto Complete is already running.": "自动完成已经运行",
  "Completing the bestiary...\nDO NOT TOUCH ANYTHING WHILE MSPAINT IS COMPLETING THE BESTIARY.": "完成动物寓言集...\nMSPAINT 完成鱼收集测时请勿触碰任何东西",
  "Status: ": "状态：",
  "Bestiary should be completed.": "鱼收集册应该已经完成​​",
  "Auto Angler Quests": "自动垂钓者任务",
  "Please buy 'Surfboard'.": "请购买“冲浪板”",
  "Doing the Angler Quest...\nDO NOT TOUCH ANYTHING WHILE MSPAINT IS COMPLETING THE QUEST.": "做垂钓者任务...\n\n当MSPAINT完成任务时，不要触摸任何东西",
  "Failed to find Moosewood Angler.": "找不到新手岛垂钓者",
  "Requesting quest...": "请求任务...",
  "Failed to request a new quest, trying again in 10 seconds...": "请求新任务失败，10秒后重试......",
  "Failed to retrieve the correct fish, retrying...": "未能找回正确的鱼，重试......",
  "Completing quest...": "完成任务...",
  "Fish '%s' is not in the DataTable. (REPORT THIS)": "鱼“%s”不在数据表中（报告这个）",
  "Fish '%s' is not in the Fisch Library. (REPORT THIS)": "鱼“%s”不在Fisch收集表中。（报告这个）",
  "Failed to find the correct zone for '%s'. (REPORT THIS)": "无法找到“%s”的正确区域（报告这个）",
  "Fish '%s' is not automated yet.": "鱼'%s'尚未自动化。",
  "Bought 20 crab cages, will gradually place them on stable ground.": "买了20个螃蟹笼子，会逐渐把它们放在稳定的地面上",
  "Placing 5 crab cages...": "放置5个螃蟹笼子......",
  "Failed to get Crab Cage.": "没能拿到螃蟹笼子",
  "Failed to get Crab Cage deploy remote.": "未能让螃蟹笼子远程部署",
  "Spam open bait crates": "频繁快速地打开鱼饵箱",
  "You don't have a bait crate equipped.": "你没有配备诱饵箱",
  "Auto Claim Crates": "自动领取板条箱",
  "Place Crab Cages": "放置螃蟹笼子",
  "You don't have a Crab Cage.": "你没有螃蟹笼子",
  "You don't have enough Crab Cages.": "你没有足够的螃蟹笼子",
  "Placed %s Crab Cages.": "放置了%s螃蟹笼子",
  "Waiting for Auto Crab Cage to finish...": "等待自动螃蟹笼完成......",
  "Waiting for Auto Claim Crate to finish...": "正在等待自动领取（奖励）箱完成……",
  "Getting the Blue Energy Crystal...": "获得蓝色能量水晶...",
  "Failed to get the Blue Energy Crystal.": "未能获得蓝色能量水晶",
  "Successfully got the Blue Energy Crystal.": "成功获得蓝色能量水晶",
  "Getting the Yellow Energy Crystal...": "获得黄色能量水晶......",
  "Failed to get the Yellow Energy Crystal.": "未能获得黄色能量水晶",
  "Successfully got the Yellow Energy Crystal.": "成功获得了黄色能量水晶",
  "Getting the Green Energy Crystal...": "获得绿色能量水晶...",
  "Successfully got the Green Energy Crystal.": "成功获得了绿色能量水晶",
  "Getting the Red Energy Crystal...": "获得红色能量水晶...",
  "Successfully got the Red Energy Crystal.": "成功获得了红色能量水晶",
  "Loading location data...": "正在加载位置数据...",
  "Anti Boat Fling": "反划船",
  "Auto Balance Nuke": "自动平衡核弹",
  "If you don't catch anything after a set number of minutes with Auto Fish enabled, this option will do the selected action.": "如果您在启用自动钓鱼的设定分钟数后没有捕捉到任何东西，此选项将执行所选操作",
  "Automatizations": "自动化",
  "Auto Rejoin": "自动重新加入",
  "Auto Claim Daily Rewards": "自动领取每日奖励",
  "Automatic Offers": "自动报价",
  "Auto Accept Offers": "自动接受报价",
  "Auto Send Offers is useful if you farm with multiple accounts, including your main account, on the same server. You can set up an autoclicker on the main account to accept the offers.": "如果您在同一服务器上使用多个帐户（包括主帐户）进行农场，则自动发送优惠很有用。您可以在主帐户上设置自动点击器来接受报价",
  "Auto Open Select": "自动打开选择",
  "Auto Open": "自动打开",
  "Auto Play": "自动播放",
  "Auto Play is already running.": "自动播放已经运行",
  "Auto Play stopped.": "自动播放停止",
  "Waiting for Auto Sell to finish...": "等待自动销售完成......",
  "Waiting for Auto Appraise to finish...": "等待自动评估完成......",
  "Waiting for Auto Totem Cycle to finish...": "等待自动图腾循环完成......",
  "Waiting for Auto Send Offers to finish...": "等待自动发送报价完成...",
  "Auto Fish stopped.": "自动鱼停止",
  "Caught Isonade, removing event override & restarting auto fish...": "捕获伊索纳德，删除事件覆盖并重新启动自动鱼......",
  "Auto Fish will start once the moderator leaves the game.": "一旦主持人离开游戏，自动鱼就会启动",
  "Moderator left, starting Auto Fish...": "主持人左侧，启动自动钓鱼...",
  "Checking if we own the requirement...": "检查我们是否拥有要求......",
  "Failed to complete the quest, retrying...": "未能完成任务，重试......",
  "Anchors your character.": "固定你的角色",
  "Drops the bobber.": "扔下浮标",
  "Drop Bobber": "扔下浮标",
  "Cast Delay": "铸造延迟",
  "Enable Notifications": "启用通知",
  "Position": "位置",
  "Event Override": "事件覆盖",
  "Select Rod on Event Override": "在事件覆盖时选择杆",
  "No Catch Action": "没有抓捕行动",
  "After": "在...以后",
  "minute(s)": "分钟",
  "Enable No Catch Action": "启用无捕获操作",
  "Bait Priority": "诱饵优先",
  "Fish Priority": "鱼优先",
  "Fast Reel": "快速卷线",
  "Reduces reels faster.": "更快地卷线",
  "Kick detected, attempting to rejoin...": "检测到被踢出，正在尝试重新加入……",
  "Whitelist UserID": "将用户ID列入白名单",
  "Manual Offers": "手动报价",
  "Select Player": "选择玩家",
  "Exclude Favorited Items": "排除收藏项目",
  "Spam Offers": "频繁发送交易请求",
  "Amount of money to send": "要发送的金额",
  "Max Item Value to Send": "最大项目价值\n发送",
  "Send money through Offers": "通过优惠汇款",
  "Send Offers": "发送报价",
  "Invalid amount.": "无效金额",
  "Please select a player.": "请选择一名玩家",
  "Player to Offer": "玩家提供",
  "Offer after": "之后的报价",
  "Disable Underwater Effect": "禁用水下效果",
  "Skin Selection": "皮肤选择",
  "Apply Rod Skin": "应用钓竿皮肤",
  "Reset Rod Skin": "重置钓竿皮肤",
  "Optimizations": "优化",
  "Disable 3D Rendering": "禁用3D渲染",
  "Hide UI": "隐藏UI",
  "Bobber ESP": "钓鱼浮标透视",
  "Event ESP": "事件ESP",
  "Player ESP": "玩家ESP",
  "Using these exploits may cause data loss, please use them at your own risk.": "使用这些漏洞可能会导致数据丢失，请自行承担使用风险",
  "Character": "虚构人物",
  "Water Platform": "水上平台",
  "You can walk on water without making the water collideable.": "你可以在水面上行走，而不会使水相撞",
  "Identity": "特性",
  "Protect Identity": "保护身份",
  "New Identity Name": "新身份名称",
  "Enable Color": "启用颜色",
  "Rainbow Color": "彩虹颜色",
  "Delete AFK Remote": "删除离开状态下的远程控制功能",
  "Enabled Notifications": "启用通知",
  "Enabled Rarities Mention": "启用了（显示）稀有度的提及功能",
  "Enabled Mutations Mention": "启用了（显示）变异情况的提及功能",
  "Enabled Fish Mention": "启用鱼提及",
  "Amount of cages to place": "放置的笼子数量",
  "Repair Maps": "修复地图",
  "Claim Maps": "认领地图",
  "Fishing Zones": "钓鱼区",
  "Events": "事件",
  "Event not found.": "未找到事件",
  "Teleport Spots": "瞬移点",
  "Deleted custom location: ": "已删除的自定义位置：",
  "Teleportation": "远距离即时传送",
  "Teleport Boat to Player": "将船传送到玩家",
  "No one": "没人",
  "Second Life": "两次机会",
  "Innocent": "平民",
  "Fling Murderer": "甩飞杀手",
  "You are not innocent!": "你不是平民！",
  "Silent Aim Setting": "范围锁头设置",
  "Kill Player": "杀死玩家",
  "Waiting for player data...": "等待玩家数据...",
  "Finding the murderer...": "找到凶手......",
  "Completing round...": "完成一轮...",
  "Round completed!": "回合完成！",
  "Waiting for the item...": "等待物品...",
  "Failed to find the ": "未能找到",
  "Waiting for Item Sell to finish...": "等待物品销售完成...",
  "Waiting for Spawn Boat to finish...": "正在等待生成的船只消失……",
  "Event %s has left...": "事件%s已结束...",
  "An special event has left...": "一个特别的活动已经离开了......",
  "Waiting for the cutscene to finish...": "等待过场动画完成......",
  "Searching for a fishing rod...": "寻找钓鱼竿......",
  "Found %s! Teleporting...": "发现%s！传送...",
  "Casting the fishing rod...": "投掷钓鱼竿......",
  "Failed to cast the fishing rod, retrying...": "投出钓鱼竿失败，重试......",
  "It's still day! Use a sundial totem.": "还是白天！使用日晷手晷",
  "Failed to fetch the new item.": "获取新物品失败",
  "Successfully appraised %s with %s.": "用%s成功评估了%s",
  "Failed to appraise %s with %s.": "未能用%s评估%s",
  "Rod Of The Depths is already obtained.": "“深渊之竿”已获取",
  "Getting Rod Of The Depths...\nDO NOT TOUCH ANYTHING WHILE MSPAINT IS GETTING THE ROD.": "获得深渊之杆杆子......\n\n当MSPAINT拿到杆子时，不要碰任何东西。",
  "Attempting to get Steady Rod...": "正在尝试获取“稳固之竿”……",
  "Buying Steady Rod...": "购买稳定杆...",
  "Equipping Rod...": "装备杆...",
  "Waiting...": "等待...",
  "Successfully completed the main Vertigo bestiary.": "已成功完成主要的“眩晕（Vertigo）”怪物图鉴",
  "Successfully completed the Vertigo bestiary.": "已成功完成了“眩晕（Vertigo）”怪物图鉴",
  "You don't have The Depths Key, getting one...": "你没有“深渊之匙”，正在获取一把……",
  "Successfully got the Depths Key.": "已成功获得了深渊之匙",
  "Opening The Depths gate...": "正在打开深渊之门……",
  "Opening The Depths gate (Waiting for Remote)...": "正在打开深渊之门（等待远程操作……）",
  "Opening The Depths gate (Waiting for Cache)...": "正在打开深渊之门（正在等待缓存……）",
  "Successfully opened The Depths gate.": "已成功打开了深渊之门",
  "Failed to find Merlin for Enchant Relics.": "未能找到梅林来为遗物施加魔法。",
  "Buying Enchant Relics...": "正在购买用于施加魔法的遗物……",
  "Successfully bought 2 Enchant Relics.": "已成功购买了两件用于施加魔法的遗物",
  "Appraising Enchant Relics...": "正在鉴定用于施加魔法的遗物……",
  "Appraising to Hexed...": "正在鉴定为“被诅咒的（Hexed）”状态……",
  "Appraised to Hexed!": "已鉴定为被诅咒状态！",
  "Appraising to Abyssal...": "正在鉴定为“深渊的（Abyssal）”（状态）……",
  "Successfully appraised Enchant Relics to Hexed and Abyssal.": "已成功将施魔遗物鉴定为被诅咒状态和深渊状态",
  "Completing the puzzle...": "正在完成这个谜题……",
  "Completing the puzzle (Waiting for Cache)...": "正在完成谜题（等待缓存）",
  "Successfully opened The Depths maze gate.": "已成功打开深渊迷宫之门",
  "Bought the Rod Of The Depths.": "已购买了深渊之杖",
  "Etheral Prism Rod is already obtained.": "已获得以太棱镜之杖",
  "Getting the Ethereal Prism Rod...\nDO NOT TOUCH ANYTHING WHILE MSPAINT IS COMPLETING THE ROD.": "正在获取以太棱镜之杖……\n在MSPAINT完成这根法杖的获取步骤时，请勿触碰任何东西",
  "Completing Bestiary...\nDO NOT TOUCH ANYTHING WHILE MSPAINT IS COMPLETING THE QUEST.": "正在完成怪物图鉴……\n在MSPAINT完成这项任务期间，请勿触碰任何东西",
  "Heaven's Rod is already obtained.": "天堂之杖已经获得了",
  "Heaven's Rod is already running.": "天堂杆已经在运行了",
  "Getting Heaven's Rod...\nDO NOT TOUCH ANYTHING WHILE MSPAINT IS GETTING THE ROD.": "获得天堂杆......",
  "Purchasing Pickaxe...": "购买镐头...",
  "Failed to buy the Avalanche Totem.": "没能买到雪崩图腾",
  "Bought the Heaven's Rod.": "买了天堂杆",
  "Submarine is already obtained.": "潜艇已经获得。",
  "Getting Submarine...\nDO NOT TOUCH ANYTHING WHILE MSPAINT IS GETTING THE BOAT.": "获得潜艇...\n\n当MSPAINT拿到船时，不要碰任何东西",
  "Getting the Drill...": "获得钻头...",
  "Failed to get the Drill.": "没能拿到钻头",
  "Mining for items...": "挖掘物品...",
  "Teleporting to the Submarine...": "瞬移到潜艇上......",
  "Player '%s' is a %s! (%s)": "玩家“%s”是%s！（%s）",
  "Bobber": "浮标",
  "Bit by": "被咬",
  "Auto Unlock Door": "自动解锁门",
  "Password Paper": "密码纸",
  "Completes the bestiary for you - will ignore event fishes": "为你完成鱼图鉴——将忽略活动鱼类",
  "Enable Global Event Webhook": "启用全局事件Webhook",
  "Enables events to be sent to the global webhook (found in the discord server).": "允许事件发送到全局webhook（在Discord服务器中找到）",
  "Invalid 'Game' variable (expected 'string/table/number' got '": "“游戏”变量无效（预期为“字符串/表格/数字”类型，却得到了…… ）",
  "' didn't load: Invalid 'Game' variable (expected 'string/table/number' got '": "'没有加载：无效的“游戏”变量（预期的“字符串/表/数字”得到”",
  "Migration Guide": "未加载：“游戏”变量无效（预期为“字符串/表格/数字”类型，却得到了…… ）",
  "Click here to see the migration guide to the new addons api, only click this if you are the addon developer.": "单击此处查看新插件API的迁移指南，如果您是插件开发人员，请单击此操作",
  "Copied to clipboard migration guide!": "复制到剪贴板迁移指南！",
  "Anti-Imaginary Friend": "移除虚拟朋友",
  "Disable The Crooked": "移除变异船员",
  "The crooked has been disabled.": "变异船员的已经被禁用了",
  "Boat Plane Height": "船平面高度",
  "Failed to appraise the item because it's favourited.": "未能评估该物品，因为它被收藏了",
  "Appraised to Abyssal!": "鉴定为深渊级！",
  "Notify Lobby Code": "通知大厅代码",
  "The lobby code is '%s'": "大厅代码是“%s”",
  "N/A": "未提供",
  "Sticky Aimbot": "粘性自瞄",
  "Please select 'Mouse' in 'Get Closest From' dropdown.": "请在“从……获取最近对象”下拉菜单中选择“鼠标”选项",
  "Checks": "检查",
  "Colors": "颜色",
  "FOV Circle Color": "FOV圆圈颜色",
  "Sticky Target Color": "粘性目标颜色",
  "Flash them with a light beacon!": "用闪光灯闪它",
  "Token": "钱",
  "Auto Radio": "自动收音机",
  "Could not find the position to tune the radio to please fallback to manual tuning.": "找不到调整收音机的位置，请回退到手动调音",
  "Radio has automatically been tuned to the position!": "收音机已自动调到合适位置！",
  "Fixing wire, the wire is currently at %s%% from fixed.": "固定电线，电线目前从固定到%s%%",
  "Wire is currently at %s%% from being fixed!": "电线目前在%s%%被修复！",
  "Wire has automatically been fixed!": "电线已经自动固定了！",
  "Oxygen Tank": "氧气罐",
  "Intensity Part": "代币碎片",
  "[Tuned]": "[调整]",
  "Radio": "收音机",
  "Bruteforce Code": "暴力破解图书馆密码",
  "Create Logs": "创建日志",
  "Automatically hides the player against entities:\nRush, Ambush, Blitz, A-60, A-120.": "自动隐藏玩家防止实体杀死：\n\nRush，Ambush，Blitz，A-60，A-120",
  "Automatic: Will pick the best algorithm.\nPrefer Safety: The player will stay hidden as long as possible.\nPrefer Timing: Will hide and unhide as needed.": "自动：将选择最佳算法\n优先考虑安全：玩家将尽可能长时间地保持隐藏状态\n优先考虑时机：会根据需要进行隐藏和现身",
  "Algorithm mode": "算法模式",
  "Latest Changelog": "更新功能公告",
  "Use Tools Anywhere": "在任何地方使用道具（在衣柜里）",
  "Successfully bruteforced the code!": "成功强行破解密码！",
  "This will bruteforce the code when the last 2 digits are missing (maximum 5 seconds, the door will open from any distance).": "当最后2位数字缺失时，这将强制破解密码（最多5秒，图书馆门打开）",
  "Anti-Firedamp": "移除火房模糊效果",
  "Disabled the lighter to prevent explosion.": "禁用打火机以防止爆炸",
  "Sold '%s' for %s%s.": "为%s%s出售“%s”",
  "One map repair costs 250%s.": "一张藏宝图维修费用为250%s",
  "Item Value: %s%s": "物品价值：%s%s",
  "You don't have enough fishes. %s%s/%s%s.": "你没有足够的鱼。%s%s/%s%s",
  "Successfully offerd %s%s!": "成功提供%s%s！",
  "You are not in the Boss Fight.": "你没有参加Boss Fight",
  "Could not find the Boss UI.": "找不到Boss UI",
  "Party": "派对",
  "Auto Collect Pads": "自动收集加成效果",
  "Kill Cthulhu (Second Sea Boss)": "杀死克苏鲁（第二海老板）",
  "Kill Cthulhu": "杀死克苏鲁",
  "Sebastian is in Camera %s": "塞巴斯蒂安在摄像头%s处",
  "Flash sebastian!": "闪现塞巴斯蒂安！",
  "Be careful!": "小心点！",
  "Join Three Nights at the Blacksite": "加入《黑区的三夜后宫》",
  "Disable Camera Static": "禁用摄像头静态干扰",
  "Auto Hide Popups": "自动隐藏弹出窗口",
  "Hiding Spot": "藏身点",
  "%s: %s studs": "%s：%s螺柱",
  "Auto Pickup Projectiles": "自动拾取投掷物",
  "Auto Throw At Players": "自动向玩家投掷",
  "Projectile Silent Aim": "投掷物自动瞄准",
  "No Firedamp Effect": "没有火房效果",
  "Show Entity Distance": "显示实体离你的距离",
  "World Select": "世界选择",
  "Teleport to Sea 2": "传送到2海",
  "Teleport to Sea 1": "传送到1海",
  "You do not have access to the second sea! Please defeat Cthulu.": "你无法进入第二海！请打败克苏鲁",
  "Teleporting...": "传送...",
  "Failed to find the Sea Traveler NPC.": "找不到海上旅行者NPC",
  "Failed to appraise.": "评估失败",
  "%d days": "%d天",
  "%d day": "%d天",
  "%d hours": "%d小时",
  "%d hour": "%d小时",
  "%d minutes": "%d分钟",
  "%d minute": "%d分钟",
  "%d seconds": "%d秒",
  "%d second": "%d秒",
  "Fast Reel Delay": "快速卷轴延迟",
  "seconds": "秒",
  "Please wait while we load the script.": "正在加载脚本，请稍等",
  "Loading...": "正在加载...",
  "Combat": "战斗",
  "Auto Collect Moneybags": "自动拾取钱袋",
  "Loop Bring Items": "循环携带物品",
  "Auto Drive Train": "自动开火车",
  "Spam Train Horn": "自动使用喇叭",
  "Destroy Dragged Items": "销毁拖动的物体",
  "Third Person View": "第三人称",
  "Teleport back to Train": "传送回火车",
  "Was unable to find humanoid, teleport failed!": "未检测玩家，传送失败",
  "Teleport to End": "传送到终点",
  "Was unable to find weapon, please buy a gun!": "未检测到武器，请买把枪",
  "You need at least 4 ammo to teleport, please buy ammo/reload your weapon! (%s)": "传送需要至少4发弹药，请购买弹药或重新装弹！（当前：%s）",
  "Teleporting to end, DO NOT TOUCH ANYTHING WHILE MSPAINT IS TELEPORTING YOU...": "正在传送至终点，传送过程中请勿进行任何操作...",
  "You have been teleported to the end, enjoy!": "你已经被传送到了终点，好好享受吧！",
  "Client Time Changer": "客户端时间修改器",
  "Client Time in Hour(s)": "客户端时间（小时）",
  "Hitboxes": "命中框",
  "Hitbox Expander": "命中框扩展器",
  "Expansion Multiplier": "扩展倍率",
  "Kill Aura": "杀戮光环",
  "Shovel Aura": "铲子范围光环",
  "Enable Silent Aim": "启用子弹追踪",
  "Show Bullet Tracers": "显示子弹轨迹",
  "Shows bullet tracers for silent aim.": "为自动追踪显示子弹轨迹",
  "Gun Aura": "枪械光环",
  "Gun Aura Range": "枪械光环范围",
  "Bullet Tracers Color": "子弹轨迹的颜色",
  "Auto Collect Bonds": "自动收集债券",
  "Auto Fuel Train": "自动给火车加油",
  "Auto Store Items": "自动存储物品",
  "Train": "火车",
  "Train Fuel: %s%%": "火车燃料：%s%%",
  "Train Distance: %s": "列车行驶距离：%s",
  "Complete Game": "完成游戏",
  "You can use the crank in the end now!": "你现在可以拉终点的拉杆了！",
  "You can use the crank in %s minutes and %s seconds": "您可以在%s分钟和%s秒后拉终点的拉杆",
  "Silent Aim Method": "子弹追踪方式",
  "Silent Aim uses settings from Aimbot.": "子弹追踪使用的是自动瞄准（自瞄）的设置",
  "Current Target Color": "当前目标颜色",
  "Auto Use Bandage": "自动使用绷带",
  "Shop": "商店",
  "Auto Collect Drops": "自动收集掉落物",
  "Auto Sell Interval": "自动售卖间隔时间",
  "Quests": "任务",
  "Equips": "装备",
  "What to Equip": "装备什么",
  "Eggs": "蛋",
  "Egg": "蛋",
  "Auto Open Egg": "自动孵化蛋",
  "Potions": "药水",
  "Get Notify Legendary": "获取传奇物品",
  "What to Purchase": "买什么",
  "Mastery": "控制",
  "Auto Mastery": "自动控制",
  "Rewards": "奖励",
  "Auto Claim Chests": "自动领取宝箱",
  "Auto Claim Playtime": "自动领取游戏时间",
  "Auto Claim Season": "自动领取赛季奖励",
  "Auto Claim Index": "自动领取指数奖励",
  "Auto Wheel Spin": "自动旋转轮盘",
  "Auto Doggy Minigame": "自动小狗小游戏",
  "Auto Open Mystery Box": "自动打开神秘盒子",
  "Enchants": "附魔",
  "Pet": "宠物",
  "Enchant": "附魔",
  "[Value: %s$]%s": "[数值：%s美元]%s",
  "[Fuel: %.1f%%]": "[燃料：百分之%.1f]",
  "mspaint has detected a seek chase, we have reduced maximum speed to prevent lagback!": "mspaint检测到了“追逐战”，我们已降低了你的速度以防止出现拉回！",
  "Detected that seek chase has ended, maximum speed restored!": "检测到追逐已经结束，你的速度恢复！",
  "Waiting for '%s' to finish...": "等待“%s”完成...",
  "Teleports": "传送",
  "Auto Equip Best": "自动装备最佳（物品）",
  "Pets": "宠物",
  "Auto Shiny": "自动闪光",
  "Usage": "使用",
  "Auto Use Potions": "自动使用药水",
  "Prefer Rifts": "优先选择裂痕",
  "Rifts": "裂痕",
  "Auto Open Chest Rifts": "自动开启宝箱裂痕",
  "Opening '%s'...": "打开“%s”...",
  "Unlock all Islands": "解锁所有岛屿",
  "Equipped Pets:": "已装备的宠物：",
  "Update Data": "更新数据",
  "Cooldowns": "冷却时间",
  "Cooldowns:": "冷却时间：",
  "Auto Use Golden Orb": "自动使用金色宝珠",
  "Equip Selected Pet": "装备所选宠物",
  "Pet equipped.": "宠物已装备",
  "Claimed %s successfully.": "已成功领取%s",
  "Please select a valid pet.": "请选择一只有效的宠物",
  "Please select an valid enchant.": "请选择一个有效的附魔道具",
  "Invalid pet.": "无效的宠物",
  "Stopping Auto Enchant.": "正在停止自动附魔",
  "Invalid enchant or failed to fetch data about the enchant.": "无效的附魔，或者未能获取有关该附魔的数据",
  "Invalid pet or failed to fetch info about Pet.": "无效的宠物，或者未能获取有关该宠物的信息",
  "Failed to enchant or ran out of Gems.": "附魔失败，或者宝石已耗尽",
  "Auto Enchant has finished.": "自动附魔已完成",
  "Rift": "裂痕",
  "Failed to find the Egg.": "未能找到那颗蛋",
  "Auto Pickup Items": "自动使用物品",
  "Store Items Types": "商店物品类型",
  "Pickup List": "清单",
  "Auto Block Sunlight": "自动帮你阻挡阳光",
  "Auto Use Snake Oil": "自动使用蛇油",
  "Bandage Minimum Health": "使用绷带最低健康",
  "Snake Oil Minimum Health": "使用蛇油最低健康",
  "Teleport to Fort Constitution": "传送到军营",
  "Teleporting to Fort Constitution, please wait...": "正在传送到军营，请稍等......",
  "You have been teleported to Fort Constitution, enjoy!": "你已被传送到军营了，小心一点！",
  "Risky, it may not work and break your game.": "有风险，可能无效并导致游戏崩溃",
  "Teleport to Vampire Castle": "传送到吸血鬼城堡",
  "You have been teleported to Vampire Castle, enjoy!": "你已被传送到吸血鬼城堡，小心一点！",
  "Teleport to Tesla Lab": "传送到特斯拉实验室",
  "Tesla Lab not found, teleport failed!": "特斯拉实验室未找到，传送失败！",
  "Generator not found, teleport failed!": "找不到发电机，传送失败！",
  "Teleport to Tesla Lab...": "传送到特斯拉实验室...",
  "Teleporting to Tesla Lab, please wait...": "传送到特斯拉实验室，请稍等......",
  "You have been teleported to Tesla Lab, enjoy!": "你已被传送到特斯拉实验室，小心点",
  "Please get close to a newspaper so mspaint can block sunlight for you!": "请靠近报纸，让mspaint替你挡住阳光！",
  "Failed to find Merling.": "找不到梅林女巫",
  "Successfully claimed code:": "成功申请代码：",
  "Failed to claim code:": "未能申请代码：",
  "Claiming '%s'...": "声明“%s”...",
  "Waiting for turn... (%s / %s)": "等待轮到...（%s / %s）",
  "Waiting for turn...": "等待轮到...",
  "Auto Farm Currency": "自动刷取货币",
  "Farming World": "农业世界",
  "Please select a world you can access.": "请选择您可以访问的世界",
  "Teleporting up...": "传送至...",
  "Collecting currency...": "收集货币...",
  "Checking other features...": "检查其他功能...",
  "Rewards & Quests": "奖励和任务",
  "Bubbles": "气泡",
  "Auto Blow Bubbles": "自动吹泡泡",
  "What Currency": "什么货币",
  "Sell only when full": "仅在满时出售",
  "Drops": "药水",
  "Collect Zones": "收集区域",
  "Auto Hatch": "自动孵化",
  "You need to be close to the Egg to open it.": "你需要靠近鸡蛋才能打开它",
  "Turning %s into a shiny pet...": "把%s变成一只闪亮的宠物......",
  "Auto Claim Prizes (Quests)": "自动索要奖品（任务）",
  "Egg was found!": "鸡蛋被发现了！",
  "Merchants": "商人",
  "Buy whole item stock": "购买全部商品库存",
  "Auto Buy Items": "自动购买物品",
  "Hatch closest egg": "孵化最接近的蛋",
  "World 2 Minigames": "世界2迷你游戏",
  "Auto Dice": "自动掷骰子",
  "Waiting for setup to finish...": "等待设置完成...",
  "Failed to find your current farm plot, please re-execute mspaint.": "找不到您当前的农场地块，请重新执行mspaint。",
  "Auto Collect": "自动收集",
  "Minimum Age": "最低年龄",
  "Enable Auto Collect": "启用自动收集",
  "Auto Plant": "自动种植",
  "Enable Auto Plant": "启用自动种植",
  "Auto Water": "自动浇水",
  "Enable Auto Water": "启用自动浇水",
  "Water selected position": "浇灌选定位置",
  "Enable Auto Sell": "启用自动出售",
  "Sell Item": "出售物品",
  "Auto Buy Seeds": "自动购买种子",
  "Interval (Minutes)": "间隔（分钟）",
  "Auto Buy Gears": "自动购买装备",
  "Buying '%s'...": "正在购买“%s”...",
  "Teleport To": "传送到",
  "Stay At Spawn": "留在出生点",
  "Calculate Inventory Value": "计算库存价值",
  "Inventory Value: %s¢": "库存价值：%s元",
  "Calculate Garden Value": "计算花园价值",
  "Garden Value: %s¢": "花园价值：%s元",
  "Hide Plants": "隐藏植物",
  "What to remove": "要移除什么",
  "Removing": "移除中",
  "Remove Plants": "移除植物",
  "You must hold a shovel to remove the plants!": "你必须手持铁锹才能移除植物！",
  "No plants found.": "未找到植物.",
  "Removing %s plants...": "正在移除%s株植物...",
  "%s plants were removed.": "已移除%s株植物",
  "Moving": "移动",
  "Move Plants": "移动植物",
  "You must own the Trowel to move the plants!": "你必须拥有铲子才能移动植物！",
  "%s plants were moved.": "%s植物移动了",
  "Auto Feed Pets Interval": "自动喂养宠物间隔",
  "Auto Feed Pets": "自动喂养宠物",
  "Auto Equip Pets": "自动装备宠物",
  "Auto Buy Eggs": "自动购买蛋",
  "Auto Place Eggs": "自动放置蛋",
  "Auto Hatch Eggs": "自动孵化蛋",
  "Auto Open Packs": "自动打开包装",
  "Detected Methods:": "检测方法：",
  "None": "无",
  "Update Label": "更新标签",
  "Type Method": "类型方法",
  "Flip Y -> Z & Z -> Y": "将Y轴与Z轴翻转",
  "Failed to load the changelog... 😢": "加载更改日志失败...",
  "Toggle GUI": "切换UI",
  "GUI": "UI",
  "Daily Quests": "每日任务",
  "Shops": "商店",
  "Auto Buy Seeds - %s": "自动购买种子 - %s",
  "Auto Buy Gears - %s": "自动购买装备 - %s",
  "Calculate Pet (Tools) Value": "计算宠物（工具）价值",
  "Pet Value: %s¢": "宠物价值：%s元",
  "Auto Claim Free INF Pack": "自动领取免费每日礼包",
  "Opening %s...": "正在打开%s...",
  "Pause during weather": "天气影响时暂停",
  "Minimum Items": "最小物品数量",
  "Made mspaint forsaken": "由MSPAINT制作的“被遗弃”",
  "Your executor needs to support require to load mspaint in Forsaken.": "你的执行程序需要支持“require”函数，以便在被遗弃中加载mspaint",
  "Your executor needs to support require to load mspaint in Grow A Garden.": "你的执行程序需要支持“require”函数，以便在种植花园中加载mspaint",
  "Removals": "移除",
  "Anti-John Doe Trail": "移除John Doe追踪",
  "Anti-John Doe Footprint": "移除John Doe痕迹",
  "Velocity": "速度",
  "Velocity Speed": "速度",
  "Stamina Drain Rate": "耐力消耗速率［演戏］",
  "No Backpedal Penalty": "无后退惩罚",
  "Auto Survivor": "自动幸存者",
  "Close 1x1x1x1 Popups": "关闭1x1x1x1弹窗",
  "Auto Sprint": "自动冲刺",
  "Enable Auto Sprint": "启用自动冲刺",
  "Survivor Settings:": "幸存者设置：",
  "Only on Threat": "仅在有威胁时生效",
  "Panic Sprint": "恐慌冲刺",
  "Elliot": "EIIiot",
  "Auto Pizza Throw": "自动披萨投掷",
  "Chance": "机会",
  "Auto Coinflip": "自动硬币翻转",
  "Attack": "攻击",
  "Enable Aura": "启用光环",
  "Attack Aura": "攻击光环",
  "Survivor": "幸存者",
  "Chance: Flintlock Auto-Aim": "机会：枪自动瞄准",
  "Killer": "杀手",
  "Selected Killer Settings": "已选杀手设置",
  "Prediction Mode": "预测模式",
  "Aiming Mode": "瞄准模式",
  "Mass Infection Auto-Aim": "John Doe感染自动瞄准",
  "Entanglement Auto-Aim": "缠绕自动瞄准",
  "Override Camera": "强制切换视角",
  "Camera Aspect Ratio": "摄相机宽高比",
  "Show Server Position": "显示服务器位置[就是服务器上你的位置]",
  "Generator [%d%%]": "发电机 [%d%%]",
  "Anti-Abomination": "移除憎恶实体[水下追逐战]",
  "Disable Local Damage": "禁用本地伤害",
  "This may break some interactions.": "这可能会破坏一些交互功能",
  "Document Name": "文档名称",
  "Get Document [Kills you]": "获取文档[死亡]",
  "Successfully requested the document. You have been killed so you can get the document.": "文档获取成功，你已死亡，这样你就能获取该文档了",
  "Show Entity Path": "显示实体路线",
  "Plant Whitelist": "植物白名单",
  "Mutation Whitelist": "突变白名单",
  "Crop to Water": "待浇水的作物",
  "Auto Water uses Auto Plant's position if a crop is not specified. The Center position is recommended. Random will select a random plant instead of the random position.": "如果未指定作物，自动浇水功能将使用自动种植的位置。建议使用中心位置。“随机”选项会选择一株随机植物，而非随机位置",
  "Seed Whitelist": "种子白名单",
  "Rarity Whitelist": "稀有度白名单",
  "Whitelist": "白名单",
  "Enable Auto Favorite Tool": "启用自动标记喜爱的工具",
  "Item to Favorite": "要标记为喜爱的物品",
  "Enable Auto Favorite Crop": "启用自动标记喜爱的作物",
  "Crop to Favorite": "要标记为喜爱的作物",
  "Magnifying Glass": "放大镜",
  "Crops to Check Value": "需检查价值的作物",
  "Selected Player's Farm": "选定玩家的农场",
  "Check Value": "检查价值",
  "The selected player's farm could not be found.": "找不到所选玩家的农场",
  "No crops found to check value.": "没有发现可以检查价值的作物",
  "You need to have a magnifying glass equipped to check crop values.": "您需要配备放大镜来检查作物价值",
  "Successfully inspected %s/%s crops.": "成功检查了 %s/%s 株作物",
  "If you put nothing in the whitelist, it will check all crops.": "如果白名单中未填写任何内容，将会检查所有作物",
  "Auto Remove Plants": "自动移除植物",
  "Valuable Plants": "珍贵植物",
  "Fruit Whitelist": "水果白名单",
  "Community Addons for mspaint": "MSPAINT的社区插件",
  "UI and mspaint Settings": "用户界面和 MSPAINT设置",
  "Information about mspaint": "关于 MSPAINT的信息",
  "Main Features": "主要",
  "Game Exploits": "游戏",
  "Visual Tweaks & ESP": "视觉&ESP",
  "Floor-based Features": "基于楼层",
  "This is not available on your executor.": "这在你的注入器上不可用",
  "This is not available on The Hunted or Raveyard for security reasons.": "出于安全原因，这在“The Hunted”或“Raveyard”上不可用",
  "Aim Assistance and Combat Features": "辅瞄&战斗",
  "Pet Features": "宠物",
  "Quest Features": "任务",
  "Miscellaneous Features": "其他",
  "Disable Memory": "禁用Memory\n",
  "Disable Drain": "禁用 Drainfy",
  "Disable Pulse": "禁用 Pulse",
  "Disable Mime": "禁用 Mime",
  "Item Features": "物品",
  "Player Features": "玩家",
  "Teleportation and World Features": "传送&世界",
  "Discord Communication": "Discord 服务器",
  "Get All Badges": "获取所有徽章",
  "Could not find required Module.": "找不到所需的模块",
  "Your executor doesn't support require.": "你的执行器不支持“require”函数",
  "Get All Documents": "获取所有文档",
  "Could not find required Folder.": "找不到所需的文件夹",
  "Get All Documents Credits: indexell_": "获取所有文档\n鸣谢：indexell_",
  "Disable Shame": "禁用Shame",
  "Please pickup the first beacon to start the Auto Farm.": "请触碰第一个信标以启用自动刷经验功能",
  "Failed to initialize the Auto Farm.": "自动刷经验功能初始化失败",
  "Auto Farm ended.": "自动刷经验已结束",
  "Opening Vault...": "正在自动打开安全室大门...",
  "%s anticheat bypassed successfully.": "%s 反作弊已成功绕过",
  "[mspaint] Your executor doesn't support the FileSystem API. Configs and Theme saving will not work.": "[MSPaint]您的执行程序不支持文件保存，配置和主题无法保存",
  "Configs and Theme saving will not work.": "配置和主题无法保存",
  "Menu Options": "菜单选项",
  "UI": "UI",
  "Notifications": "通知",
  "Home": "首页",
  "Homepage for mspaint": "MSPaint的首页",
  "Account": "账号",
  "Thank you for purchasing a Lifetime Key!": "感谢您购买终身密钥！",
  "Thank you for purchasing a Monthly Key!": "感谢您购买月度密钥！",
  "Your support allows us to continue working on mspaint. :D": "您的支持让我们能够继续制作MSPaint",
  "Unknown": "未知",
  "Your key has expired; your access to mspaint will be revoked on the next execution unless you extend your key's duration or purchase a Lifetime Key.": "您的密钥已过期；除非您延长密钥有效期或购买终身密钥，否则下次运行时，您对MSPaint的访问权限将被撤销",
  "Remote for pickup found.": "已找到用于拾取的遥控器",
  "Disabled": "不能使用",
  "Surge will start soon...": "黄色闪电即将到来……",
  "You should go find a hiding place.": "你应该去找个柜子躲起来",
  "Surge is starting...": "黄色闪电来了……",
  "Entities": "实体",
  "Auto Mandrake": "自动放置萝卜怪",
  "Godmode is patched, we are looking for an alternative method.": "“无敌模式”已被修复，我们正在寻找替代方法",
  "Anti-Surge": "移除 黄色闪电",
  "Look at Monument": "自动看变异纪念碑",
  "Knob Farm is patched.": "旋钮农场已被修复",
  "Auto Hiding Spot V2": "自动隐藏点 V2 版",
  "Stardust": "星尘",
  "Speed Bypass: <font color=\"rgb(%s)\">%s</font>": "速度绕过状态: <font color=\"rgb(%s)\">%s</font>",
  "Language": "语言",
  "Welcome back to mspaint!": "欢迎您再次使用mspaint！",
  "Welcome to mspaint!": "欢迎您使用mspaint！",
  "Good morning <b>%s</b>! %s": "早上好啊，吃饭了没<b>%s</b>~%s",
  "Good afternoon <b>%s</b>! %s": "下午好<b>%s</b>~ %s",
  "Good evening <b>%s</b>! %s": "晚上好，吃饭了吗<b>%s</b>! %s",
  "Script Panel": "脚本面板",
  "Copied script panel link to clipboard": "已将脚本面板链接复制到剪贴板",
  "Support Server": "支持的游戏",
  "Copied support discord link to clipboard": "已将Discord反馈群组链接复制到剪贴板",
  "Failed to load mspaint status...": "加载mspaint失败力……",
  "Script Status": "脚本状态",
  "Loader version: %s": "注入器: %s",
  "Game version: %s": "游戏: %s",
  "Key Info": "卡密信息",
  "This feature doesn't work or is not implemented on this floor.": "此功能无法使用，或在当前楼层未实现",
  "Preset name": "预设名称",
  "Preset list": "预设列表",
  "Load Preset": "加载预设",
  "Override Preset": "覆盖预设",
  "Delete Preset": "删除预设",
  "Refresh Presets": "重置预设",
  "Save Player Build": "保存配置",
  "Build name": "配置名称",
  "Build list": "配置列表",
  "Delete Build": "删除配置",
  "Refresh Builds": "重置配置",
  "Teleport to Staging Game": "传送到测试游戏",
  "Custom Location Name": "自定义位置名称",
  "Teleport to Custom Location": "传送到自定义位置",
  "Override Custom Location": "覆盖自定义位置",
  "Delete Custom Location": "删除自定义位置",
  "Refresh Custom Locations": "重置自定义位置",
  "Active": "活跃",
  "Idle": "闲置",
  "Avoid Entities": "躲避实体",
  "Will go outside of the entitiy's field of view to avoid them.": "会传送到该实体的视野范围之外，以此避开它们",
  "Show Entity POV": "显示实体视角",
  "Will show the entities POV when avoiding them.": "在躲避这些实体时，会显示它们的视角",
  "Disable Damage Side Effects": "禁用伤害副作用",
  "Disables side effects of damage.": "禁用伤害的副作用",
  "Gate Button": "铁门按钮",
  "Avoiding entities please wait for all entities to be completely destroyed...": "正在躲避实体，请等待实体消失……",
  "Successfully avoided entities, returning to old position.": "成功躲避实体，正在返回原位置",
  "Anti-Firewall": "反防火墙",
  "Your executor does not support hookmetamethod, which is required for this feature to work.": "您的执行器不支持该功能需要的函数，这是此功能运行所必需的函数",
  "Zen Event": "禅宗活动",
  "Submit NPC": "提交NPC",
  "Auto Submit": "自动提交",
  "Submit to Zen Event": "提交到禅宗活动",
  "You have no Tranquil mutated fruits.": "你没有Tranquil变异果实",
  "The <b>I Love Pancakes!!!</b> modifier is required to use the snare method.": "使用陷阱方法需要<b>I Love Pancakes!!!</b>模组",
  "The <b>Last Breath</b> modifier should be used for a quicker knob farming experience": "使用<b>Last Breath</b>模组可加快刷旋钮体验",
  "Successfully beat the game.": "成功通关",
  "Automatically stops your character when the light turns red.": "当灯光变红时自动停止角色",
  "Locked movement until next green light for your safety.": "为你的安全锁定移动，直到下一个绿灯",
  "Failed to find a room.": "未能找到房间",
  "Automatically plays the jegi minigame.": "自动玩踢毽子小游戏",
  "Automatically plays the biseokchigi minigame, can fail.": "自动打石碑小游戏，可能会失败",
  "Auto Ddakji": "自动打击碑",
  "Automatically plays the ddakji minigame, can fail.": "自动玩打击碑小游戏，可能会失败。",
  "Disable Knob Farm Security": "禁用旋钮农场安全",
  "Hello, %s!": "你好, %s!",
  "Key Information": "密钥信息",
  "Godmode is broken due to teleport. Re-enabling...": "由于传送功能，无敌模式出现故障，正在重新启动……",
  "Enable Door Reach 2": "启用门互动距离第二种办法",
  "Auto Play Minecart": "自动游玩矿车",
  "Duck Search Distance": "鸭子搜索距离",
  "Split Search Distance": "Split搜索距离",
  "Minecart Teleport": "矿车传送",
  "Minecart teleport is ready! Waiting for the minecart...": "矿车传送已准备就绪！正在等待矿车……",
  "Minecart teleport started. Enjoy the ride!": "矿车传送已启动，祝您旅途愉快！",
  "Godmode has been broken due to searchlight encounter.": "由于探照灯遭遇，无敌模式已出现故障",
  "Crystal cutscene broke godmode, re-enabling godmode..": "水晶过场动画导致无敌模式失效，正在重新启用无敌模式……",
  "Godmode has been broken due to gauntlet encounter, will re-enable godmode after leaving the room.": "由于遭遇可恶的779挑战关卡，无敌模式已出现故障，离开房间后将重新启用无敌模式",
  "Angler": "Angler",
  "pAInter": "779",
  "The Crooked": "变异船员",
  "Sebastian": "塞巴斯蒂安",
  "Manipulation Speed": "操纵速度",
  "This will break interactions with lockers.": "这会破坏与储物柜的交互",
  "Please get close to a locker to enable godmode (DO NOT ENTER THE LOCKER)": "请靠近储物柜以启用无敌模式（请勿进入储物柜）",
  "Godmode enabled successfully! This will break after cutscenes.": "无敌模式已成功启用！过场动画后该模式将失效",
  "Auto Candy": "自动糖果",
  "Buy only when missing": "仅在缺失时购买",
  "Waiting for Fisch to load.": "等待鱼加载",
  "Crafting": "制作",
  "Auto Craft Potions": "自动制作药水",
  "This feature doesn't work in private servers.": "此功能在私人服务器中无法使用",
  "Speed Bypass: <font color='rgb(%s)'>%s</font>": "速度绕过: <font color='rgb(%s)'>%s</font>",
  "Other languages currently have no translator.": "当前其他语言暂无译者",
  "You need to enable 'Toggle Crouch' inside DOORS setting for this feature to work.": "要使此功能正常工作，你需要在DOORS的设置中启用“切换蹲伏”（Toggle Crouch）选项",
  "What to collect": "你要收集什么？",
  "Collect Loot": "收集你选择的物品",
  "Please complete the breaking box...": "请完成电闸盒…[先拉铁门拉杆]",
  "Delete Figure only works inside room 100. You can't delete Figure inside room 50!": "“删除Figure”功能仅在100号房间内生效。你无法在50号房间内删除Figure！",
  "Please complete the breaker box...": "请完成电闸盒……",
  "Helped with Forsaken": "协助了被遗弃的相关功能",
  "Health Threshold": "生命值阈值",
  "High Health Target Part": "高生命值目标部位",
  "Low Health Target Part": "低生命值目标部位",
  "To disable health based target part, set 'Health Threshold' to 0.": "若要禁用基于生命值的目标部位功能，请将“生命值阈值（Health Threshold）”设为 0",
  "Player(s) To Target": "玩家（s）至目标点",
  "Distance": "距离",
  " studs": " studs单位",
  "Prediction": "预判",
  "Characters": "角色",
  "Data": "数据",
  "Hero": "英雄",
  "Map": "地图",
  "Reload Data": "重新加载数据",
  "This might take a moment, please wait...": "这可能需要一点时间，请等一下……",
  "Player Data reloaded.": "玩家数据已重新加载",
  "Map Data reloaded.": "地图数据已重新加载",
  "Fling %s": "甩飞 %s",
  "You are not innocent/dead!": "你不是平民/你还没死！",
  "Failed to find the %s!": "未能找到%s！",
  "Enable Pathfinding": "启用寻路",
  "Look Toward Direction": "朝指定方向看",
  "Activate On..": "在……时激活",
  "Killer: Low Health Priority": "杀手：低生命值目标优先",
  "Killer: Predict Players": "杀手:预判玩家位置",
  "Enable Targeting": "启用自瞄",
  "Auto Generator Speed": "自动发电机速度",
  "Closing Speed": "接近速度",
  "Coinflip Decision Mode": "抛硬币决策模式",
  "Show Hitbox": "显示碰撞箱",
  "Look At Target": "看向目标",
  "Minimum Target Distance": "最近目标距离",
  "Ignore Conditions": "忽略条件",
  "Attacking Mode": "攻击模式",
  "Raging Pace On Stun Risk": "眩晕风险下的狂暴节奏",
  "Corrupt Nature Auto-Aim": "腐化本质自动瞄准",
  "Corrupt Energy Auto-Aim": "腐化能量自动瞄准",
  "Auto Suggest Next Word": "自动建议下一个词",
  "Found word: %s\nMandatory letters: %s": "找到的单词：%s\n必填字母：%s",
  "Auto Submit Beanstalk Plants": "自动提交豆茎植物",
  "Enable Auto Type": "启用自动输入",
  "Humanize Typing": "人性化输入",
  "Allow Mistakes": "允许出错",
  "Mistake Chance (%)": "错误概率（%）",
  "Mistake Backspace Delay": "错误退格延迟",
  "Mistake Correction Pause": "错误修正暂停",
  "Hesitation Chance (%)": "犹豫概率（%）",
  "Hesitation Max (s)": "犹豫最长时长（秒）",
  "Bypass Mode": "绕过模式",
  "Speed Bypass Delay": "速度绕过延迟",
  "Vine Guillotine": "切断藤蔓拉杆",
  "Execute on Teleport will not work, failed to get your key.": "无法运行，获取密钥失败",
  "Please wait a moment...": "请稍等片刻……",
  "AntiCheat check bypassed successfully.": "反作弊已成功绕过",
  "Failed to bypass AntiCheat check, Auto Farm has been disabled. Your executor doesn't support the required functions.": "绕过反作弊失败，自动农场已禁止使用，您的执行程序不支持所需功能",
  "Please select a valid enchant.": "请选择一个有效的附魔",
  "Failed to load the Game Module, require features will be disabled.": "游戏模块加载失败，相关功能将被禁用",
  "You are not the sheriff/hero!": "你不是警长！",
  "Your addons FOLDER is empty! (%s)": "你的插件文件夹为空！（%s）",
  "[mspaint] Invalid file extension for '%s' ('%s')...": "[mspaint] “%s” 的文件扩展名无效（“%s”）...",
  "[mspaint] Loading addon '%s'...": "[mspaint] 正在加载插件“%s”...",
  "Failed to load this addon (%s):": "加载此插件（%s）失败：",
  "Invalid 'Game' variable (expected 'string/table/number' got '%s'": "“Game”变量无效（预期类型为“字符串/表格/数字”，实际得到“%s”）",
  "[mspaint] Addon '%s' didn't load: Invalid 'Game' variable (expected 'string/table/number' got '%s')": "[mspaint] 插件“%s”加载失败：“Game”变量无效（预期类型为“字符串/表格/数字”，实际得到“%s”）",
  "[mspaint] Addon '%s' didn't load: Wrong game.": "[mspaint] 插件“%s”加载失败：游戏不匹配",
  "[mspaint] Failed to load addon '%s':": "[mspaint] 插件“%s”加载失败：",
  "Animal": "动物",
  "Enemy": "敌人",
  "Lost Kid": "迷路的孩子",
  "Food": "食物",
  "Scrap": "废料",
  "Fuel": "燃料",
  "Misc Item": "杂项物品",
  "Sounds [FE]": "音效[FE]",
  "Sound Selection": "音效选择",
  "Sound Volume": "音量",
  "Mute Sending Sound": "静音发送声音",
  "Play Sound": "播放声音",
  "Loop Play Sound": "循环播放声音",
  "Send Sound Interval": "发生声音间隔",
  " sec": "秒",
  "Kids Location": "孩子的位置",
  "Kid Selection": "孩子选择",
  "Teleport to Kid": "传送到孩子身边",
  "Back to Campfire": "返回篝火处",
  "Resources": "资源",
  "Resources & Items": "资源与物品",
  "Resource Type": "资源类型",
  "Only Uncollected": "仅未收集",
  "Bring all items": "携带所有物品",
  "Bringing all items...": "正在携带所有物品……",
  "All items have been brought to you.": "所有物品已为您送达",
  "Stop Bringing Items": "停止携带物品",
  "Stopped bringing items.": "已停止携带物品",
  "Weapon Selection": "武器选择",
  "Enable Kill Aura": "开启杀戮光环",
  "Range": "范围",
  "Lost": "迷路",
  "Found": "发现",
  "Auto Rooms V3": "自动Rooms  V3",
  "Knob Farm": "旋钮农场",
  "You died, disabling Auto Rooms...": "你已死亡，正在停止自动房间...",
  "Skipping loot, no waypoints found.": "跳过物品，未找到航点",
  "Combat Features": "战斗特性",
  "Survivor Features": "幸存者特性",
  "Plants": "植物",
  "Plants Features": "生长方式",
  "Visualize Prediction": "预测可视化",
  "Ignore Condition(s)": "忽略条件",
  "Aiming Target": "瞄准目标",
  "Flintlock Auto-Aim": "燧发枪自瞄",
  "Pathfinding": "寻路",
  "Status: <font color=\"rgb(%s)\">%s</font>": "状态: <font color=\"rgb(%s)\">%s</font>",
  "We are rewriting this feature, it is coming back at a later time!": "我们正在重新开发此功能，后续将重新上线！",
  "Pathfind when role": "角色状态下寻路",
  "Survivor Settings": "幸存者设置",
  "Generator Priority": "发电机优先级",
  "Distance To Avoid Killer": "躲避杀手的安全距离",
  "Ignore Killer Threat": "忽略杀手威胁",
  "Show Avoiding Position": "显示躲避位置",
  "Pathfinding Stuck Delay": "寻路卡住延迟",
  "Auto Open Generator": "自动发电机",
  "Killer Settings": "杀手设置",
  "Survivor Targeting Priority": "幸存者目标优先级",
  "Movement Prediction": "移动预测",
  "Invisibility": "隐身",
  "Enable Invisibility": "开启隐身",
  "Anti-Killer": "防杀手",
  "Strength": "强度",
  "The invisiblity feature only works with R6 rigs.": "隐身功能仅适用于R6骨骼綁定",
  "Enable Walk Speed": "开启移动速度",
  "Disable Backpedal Penalty": "禁用后退惩罚",
  "Ignore Stamina Management": "忽略耐力管理",
  "Enable Auto Generator": "开启自动发电机",
  "Health to target": "目标生命值",
  "Coinflip Mode": "掷硬币模式",
  "1x1x1x1 Popups": "1x1x1x1 弹窗",
  "Auto Close Popups": "自动关闭弹窗",
  "Enable FOV": "开启视野范围",
  "Value": "价值",
  "Show Plant Info on Hover": "鼠标悬停时显示植物信息",
  "Magnifying 🔍": "放大镜🔍",
  "Friendship Pot": "友谊花盆",
  "Auto Tend Friendship Pot": "自动照料友谊花盆",
  "The Center position is recommended. Random will select a random plant.": "建议选择中心位置“随机”选项将随机挑选一种植物",
  "Auto Join Fairy World": "自动加入仙境",
  "Auto Get Fairy Points": "自动获取仙境点数",
  "Auto Fairy Net is disabled while Auto Get Fairy Points is enabled.": "当“自动获取仙境点数”功能启用时，“自动仙境网”功能将处于禁用状态",
  "Auto Fairy Net": "自动仙境网",
  "Auto Get Fairy Points is disabled while Auto Fairy Net is enabled.": "当“自动仙境网”功能启用时，“自动获取仙境点数”功能将处于禁用状态",
  "You need to have a Fairy Net in your inventory to use Auto Fairy Net.": "使用“自动仙境网”功能前，你的背包中需拥有“仙境网”道具",
  "Forsaken": "被遗弃",
  "No direct path; taking a detour...": "无直达路径，正在绕行...",
  "Checking if we have already met the requirement...": "正在检查是否已满足要求...",
  "Fast Reel might not work properly! Your ping is quite high.": "“快速收线”功能可能无法正常工作！您的网络延迟（ping值）过高",
  "Discover All Locations": "发现所有地点",
  "[mspaint guard]: mspaint guard received invalid anticheat data from the server. For your security, we have kicked you.": "[Mspaint防护程序]：MSpaint防护程序从服务器接收到无效的反作弊数据，为保障你的安全，你已被强制退出",
  "Invalid 'Game' variable (expected 'string/table/number' got '%s')": "“Game”变量无效（预期类型为“字符串/表格/数字”，实际得到“%s”）",
  " seconds": "秒",
  "Anti-Vacuum": "防 真空",
  "Anti-Dupe": "防 假门",
  "Anti-Lookman": "防 Lookman",
  "Anti-Eyes": "防 Eyes",
  "Auto Open Block Doors": "自动开启被阻挡的门"
}